是你教我和平是沒有用的

我相信好快會出現係新聞